彎撚入一入黎 有野問你地

有冇人試過將條彎撚屈返直？

我大概向左彎25度

用另一隻打飛機

量角器

向上微彎 好難搞

左左右右 前前後後
火車捐山窿

有冇人有解決方法

有啲女話勾住插好爽喎